[回憶]數碼暴龍卡GAME 用珍種系打埋落去 #5 激戰戰鬥暴龍

1

2

3

4

5